{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008442",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161974?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 당림여관 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあり、最大人数を超える場合は入室できず、これに対する払い戻しはできません。 ペットと一緒に入室可能なペンションを除いては、ペットがいる場合、入室が拒否される場合もありますし、これに対する払い戻しはできません。 体育宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規制によって決まり、これに対する払い戻しはできません。 利用者が次のお客様のために入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設の損傷や紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任がある場合があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定で料金及び料金表が間違って表示される場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。 予約特典として個別バーベキュー炭とグリルが3万ウォン、ヒモが2万ウォンです。 一軒家ペンションではメゾネットタイプで構成されており、幼児と子供連れの際には安全に注意する必要があります。 一軒家の客室にはIPTVとWi-Fiが無料で提供され、また無料映画(OTT)を視聴することができます。 客室は禁煙区域であり、アメニティやバーベキュー場、基本的な調味料や薬が常備されています。 駐車は可能で、ペンションでは幼児が使用できる小さなチューブプールもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、どのように連絡すれば良いですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室可能なペンションを除いては、ペットがいる場合、入室が拒否される場合もありますし、これに対する払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "体育宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規制によって決まり、これに対する払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "予約時の重複についてどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金表が間違って表示された場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定で料金及び料金表が間違って表示される場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "一軒家ペンションではどのような設備がありますか？",
            "answer": "一軒家の客室にはIPTVとWi-Fiが無料で提供され、また無料映画(OTT)を視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事道具の使用はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能で、ペンションでは幼児が使用できる小さなチューブプールもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 607,
        "QA": 507
    }
}